[女神] 徐賢呢輯相超令超有仙氣 (心心眼)

容和老婆

今年幾歲？

韓國29 91line

咁都幾得喎
29 都keep到咁靚

似19碎

整咁多容都係唔靚

我覺得超令😁

老女人

佢同IRENE比仲算係後生啦....

徐腎正過Irene 100倍

靚但完全唔同左樣

我J晒佢地兩個

請不要侮辱女神

😂

整到認唔出

唔同咗樣既

仲仙過irene

我女神

dada姊你返左黎喇 上排去左邊，開po又唔見你喎